希望東華罰條八婆校長 係林老師頭七嗰晚OT到12點

up

回魂夜2

佢鐘意玩心理迫害

好應該受返

東華做義莊好耐歷史
應該知有咩規矩

罰佢去靈堂，對住林老師條屍親口道歉

個校長咁狼， 隨時捉個老師回魂果晚幫佢開工

起碼係條屍面前叩返三十下響頭先啦